原來冇咩人知尋日屯元天白衫打人

特別係平時屋企人撐狗，更加要傳俾屋企人知
事源我屋企人都係反送中嘅
但係尋日佢哋完全唔知元朗發生咩事
今日特別做乖仔，關心吓佢哋
叫佢地去元朗要小心，順便俾D白衫打人嘅圖佢地
之後再叫佢哋同朋友講要小心
宣傳俾多啲人知